黃店要拾乾淨啲嘢啦

見到元朗有一間已經有職員清緊